<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">EazyBaZi</string>
    <string name="cat_interacts">"Interazioni nel BaZi"</string>

    <string name = "i0_title">"Introduzione alle Interazioni"</string>
    <string name = "i0_subtitle">"La dinamica energetica della Carta Natale"</string>
    <string name = "i0_desc">
    "Nel BaZi, i Tronchi Celesti e i Rami Terrestri non sono elementi statici ma interagiscono costantemente \n"
    "tra loro creando combinazioni, conflitti, punizioni o distruzioni. Queste interazioni rappresentano gli eventi, i cambiamenti \n"
    "e le dinamiche psicologiche o relazionali della persona. Le interazioni tra i Rami Terrestri (i segni dello zodiaco cinese) \n"
    "muovono gli eventi nel mondo reale e sociale, mentre quelle tra Tronchi Celesti mostrano i cambiamenti nelle intenzioni consce e \n"
    "nell'ambiente esterno.\n"
    </string>
    <string name = "i0_details">"Categorie di Interazioni: Combinazioni (Armonia) | Scontri (Cambiamento) | Punizioni (Attrito) | Distruzioni (Ostacoli)"</string>

    <string name = "i1_title">"Combinazioni dei Tronchi Celesti"</string>
    <string name = "i1_subtitle">"L'unione delle polarità e la trasformazione"</string>
    <string name = "i1_desc">
    "Rappresentano l'attrazione e l'armonia tra i Tronchi Celesti di polarità opposta (Yin e Yang). Quando due Tronchi si combinano, \n"
    "la loro natura cambia: simboleggiano alleanze, relazioni importanti, fusioni e la capacità di trovare compromessi. \n"
    "Se le condizioni della Carta Natale lo permettono, questa unione può dare vita a un nuovo elemento energetico. Nel Pilastro indicato \n"
    "mostra dove la persona cerca integrazione, cooperazione o dove le sue intenzioni consce tendono a legarsi a fattori esterni.\n"
    </string>
    <string name = "i1_details">"Tipo: Armonia | Elementi coinvolti: Tronchi Celesti (Yin + Yang) | Effetto: unione, romanticismo, patti, generazione di un nuovo elemento."</string>

    <string name = "i2_title">"Scontri tra Tronchi Celesti"</string>
    <string name = "i2_subtitle">"Attrito, sfide e cambiamenti visibili"</string>
    <string name = "i2_desc">
    "Rappresentano i conflitti diretti tra i Tronchi Celesti, causati dall'incontro di elementi opposti con la stessa polarità (Yin/Yin o Yang/Yang). \n"
    "Essendo i Tronchi energie visibili, questi scontri si manifestano come sfide esterne, eventi improvvisi, cambi di prospettiva e tensioni ideologiche/lavorative. \n"
    "Non sono negativi: funzionano spesso come catalizzatori che costringono ad uscire dalla zona di comfort, stimolando l'azione e rompendo \n"
    "situazioni stagnanti.\n"
    </string>
    <string name = "i2_details">"Tipo: Conflitto | Elementi coinvolti: Tronchi Celesti (Stessa polarità) | Effetto: instabilità temporanea, stress, spi nte al cambiamento."</string>

    <string name = "i3_title">"Combinazioni tra Rami Terrestri"</string>
    <string name = "i3_subtitle">"Sinergia profonda e stabilità nel mondo reale"</string>
    <string name = "i3_desc">
    "Rappresentano l'unione armonica tra due specifici Rami Terrestri che si attraggono e collaborano. Poichè i rami governano la Terra e la materia, \n"
    "queste combinazioni indicano legami affettivi solidi, partnership professionali stabili e situazioni in cui le cose scorrono senza intoppi. \n"
    "Agiscono come un collante energetico che protegge i settori coinvolti dagli attacchi esterni (scontri), sebbene a volte possano rendere la persona troppo \n"
    "restia al cambiamento o conservatrice.\n"
    </string>
    <string name = "i3_details">"Tipo: Alleanza e coppie | Elementi coinvolti: Rami Terrestri | Effetto: Protezione, stabilità, forte intesa relazionale, resistenza al cambiamento."</string>

    <string name = "i4_title">"Combinazioni Triangolari tra Rami Terrestri "</string>
    <string name = "i4_subtitle">"Massima espansione di un elemento"</string>
    <string name = "i4_desc">
    "Rappresentano l'unione di tre specifici Rami Terrestri che, unendo le forze, generano una potentissima ondata di un singolo elemento. \n"
    "Questa combinazione unisce l'animale che fa nascere l'elemento, quello che ne rappresenta il picco e quello che lo custodisce. Quando si attiva nella Carta \n"
    "Natale, porta una straordinaria spinta focalizzata verso un obiettivo comune, amplificando a dismisura i significati di quell'elemento nei settori coinvolti, \n"
    "sia in positivo che in termini di eccesso.\n"
    </string>
    <string name = "i4_details">"Tipo: Alleanza a tre | Elementi coinvolti: Rami Terrestri | Effetto: Creazione di un elemento dominante, grande focus, eventi di vasta portata."</string>
    
    <string name = "i5_title">"Scontri tra Rami Terrestri"</string>
    <string name = "i5_subtitle">"Terremoti evolutivi e cambiamenti concreti"</string>
    <string name = "i5_desc">
    "Rappresentano lo scontro frontale tra due animali situati in posizioni opposte sulla bussola energetica. Poichè i Rami governano la realtà \n"
    "materiale, questi scontri si manifestano come eventi tangibili: rotture relazionali, cambi di lavoro improvvisi, traslochi o forti scossoni emotivi e fisici. \n"
    "Sebbene possano generare forte stress ed instabilità temporanea, la loro funzione cosmica è distruggere le strutture stagnanti per consentire la persona a evolversi \n"
    "ed a rinnovare la propria vita.\n"
    </string>
    <string name = "i5_details">"Tipo: Conflitto | Elementi coinvolti: Rami Terrestri | Effetto: Rotture, mobilità geografica/professionale, sblocchi energetici radicali."</string>

    <string name = "i6_title">"Punizioni dei Rami Terrestri"</string>
    <string name = "i6_subtitle">"Attriti psicologici, autosabotaggi e nodi karmici"</string>
    <string name = "i6_desc">
    "Rappresentano una delle interazioni più complesse e psicologiche del BaZi. A differenza degli scontri diretti, le Punizioni agiscono dall'interno, manifestandosi come \n"
"dinamiche di autosabotaggio, sensi di colpa, ingratitudine subita/compiuta e conflitti relazionali logoranti. Spesso indicano aree in cui la persona tende a ripetere gli stessi errori \n"
"o a subire lo stress di aspettative non soddisfatte. Nel Pilastro indicato rivelano tensioni interne nascoste che richiedono profonda consapevolezza per essere sciolte.\n"
    </string>
    <string name = "i6_details">"Tipo: Attrito | Elementi coinvolti: Rami Terrestri | Effetto: Autosabotaggio, stress emotivo, senso di ingratitudine o ingiustizia."</string>

    <string name = "i7_title">"Danni dei Rami Terrestri"</string>
    <string name = "i7_subtitle">"Ferite emotive, malintesi e aspettative tradite"</string>
    <string name = "i7_desc">
    "Rappresentano un'interazione indiretta che colpisce soprattutto la sfera emotiva e relazionale. Un Danno si attiva quando un Ramo sabota o si scontra con il partner ideale (la Combinazione) di un altro Ramo. \n"
    "Nella vita reale questo si traduce in situazioni di incomprensione, aspettative non corrisposte, piccoli tradimenti o la sensazione che qualcuno stia remando contro i nostri piani. \n"
    "Nel Pilastro indicato mostra un'area in cui la persona deve fare attenzione alla comunicazione e a non accumulare risentimenti silenziosi.\n"
    </string>
    <string name = "i7_details">"Tipo: Attrito | Elementi coinvolti: Rami Terrestri | Effetto: Malintesi, delusioni relazionali, stress psicologico, vulnerabilità emotiva."</string>

    <string name = "i8_title">"Distruzioni dei Rami Terrestri"</string>
    <string name = "i8_subtitle">"Sfaldamento, cattive abitudini e logoramento"</string>
    <string name = "i8_desc">
    "Rappresentano un'interazione di attrito sottile che mina la stabilità dall'interno. Più che grandi shock esterni, le Distruzioni simboleggiano \n" 
    "il deterioramento graduale dovuto a comportamenti ripetitivi, vizi, mancanza di cura o decisioni impulsive che distruggono il lavoro fatto. Nel Pilastro indicato \n"
    "mostra un settore della vita in cui la persona tende a perdere effiacia a causa di vecchi schemi mentali sabotanti, dove è necessario fare pulizia per evitare che le \n"
    "risorse vadano sprecate.\n"
    </string>
    <string name = "i8_details">"Tipo: Logoramento | Elementi coinvolti: Rami Terrestri | Effetto: Rotture di schemi, spreco di energia, necessità di eliminare il superfluo."</string>

</resources>