<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">EazyBaZi</string>

    <string name="cat_nayin">"Na Yin (Astrologia Melodica)"</string>
    <string name="cat_ny_wood">"Na Yin del Legno"</string>
    <string name="cat_ny_earth">"Na Yin della Terra"</string>
    <string name="cat_ny_water">"Na Yin dell'Acqua"</string>
    <string name="cat_ny_fire">Na Yin del Fuoco</string>
    <string name="cat_ny_metal">Na Yin del Metallo</string>

    <!-- Na Yin Intro -->
    <string name="intro_title">"Na Yin: Il Suono degli Elementi"</string>
    <string name="intro_subtitle">"I 60 Cicli d'oro"</string>
    <string name="intro_desc">
    "Mentre il BaZi classico analizza gli elementi singoli, il Na Yin combina il Tronco Celeste ed \n"
    "il Ramo Terrestre per creare un 'Elemento Melodico' unico (Es: 'Fuoco della Lampada', 'Legno del Melograno').\n"
    "Definisce l'atmosfera psicologica profonda e l'aura spirituale della persona.\n"
    </string>

    <!-- Na Yin Math -->
    <string name="math_title">"Na Yin: La Matematica dei 5 Elementi"</string>
    <string name="math_subtitle">"Il Calcolo dell'Elemento"</string>
    <string name="math_desc">
    "Come si calcola con esattezza il Na Yin di un Pilastro ? Il calcolo si basa sull'antica numerologia cinese, in particolare\n"
    "sull'antico testo 'Suen Tzu Suan Ching' e sul ciclo sessagesimale cinese.\n"
    "Si assegnano dei valori numerici ad ogni Tronco e ad ogni Ramo. Invece i Rami vengono raggruppati in gruppi di 4, dopodichè\n"
    "si assegna ad ogni gruppo un valore numerico. Infine si sommano i valori di Tronco e Ramo, sottraendo 5 se la somma è maggiore\n"
    "o uguale a 5, fino ad ottenere un valore da 0 a 4. Il numero finale indica l'elemento del Na Yin.\n\n"
    "In figura: \n"
    "Tronchi Celesti:\n\n"
    "Legno: 1\n Fuoco: 2\nTerra: 3\nMetallo: 4\nAcqua: 5"
    "Rami Terrestri:\n"
    "Topo\Bue\Cavallo\Capra: 1\nTigre\Coniglio\Scimmia\Gallo: 2\nDrago\Serpente\Cane\Maiale: 3\n\n"
    "Elemento Na Yin:\n"
    "1 = Legno\n2 = Metallo \n3 = Acqua\n4 = Fuoco\n0 = Terra\n\n"
    "Es: Topo + Ren (Acqua Yang) = 1 + 5 = 6 (- 5) = 1 cioè Legno, in questo caso si tratta di 'Legno di Gelso'\n"
    </string>

    <!-- Na Yin Metallo -->
    <string name="ny_m1_title">"Oro del Mare (Hai Zhong Jin)"</string>
    <string name="ny_m1_subtitle">"Il gioiello in fondo al mare"</string>
    <string name="ny_m1_desc">
    "Generato dai Pilastri Jia Zi (Legno Yang su Topo) e Yi Chou (Legno Yin su Bue).\n" 
    "Rappresenta una natura profonda, flessibile e purificante come le profondità oceaniche. \n"  
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere resiliente, capace di adattarsi alle tempeste della vita e \n" 
    "di custodire una saggezza interiore, come un tesoro sommerso.\n"
    </string>
    <string name="ny_m1_details">"Jia + Zi / Yi + Chou = Oro del Mare"</string>

    <string name="ny_m2_title">"Acciaio della Spada (Jian Feng Jin)"</string>
    <string name="ny_m2_subtitle">La lama affilata"</string>
    <string name="ny_m2_desc">
    "Generato dai Pilastri Ren Shen (Acqua Yang su Scimmia) e Gui You (Acqua Yin su Gallo).\n" 
    "Rappresenta una natura affilata, determinata e purissima, temprata per superare ogni ostacolo. \n"  
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere risoluto e un forte senso di giustizia, capace di agire con \n" 
    "estrema lucidità nei momenti di crisi e di tagliare i rami secchi per favorire l'evoluzione.\n"
    </string>
    <string name="ny_m2_details">"Ren + Shen / Gui + You = Acciaio della Spada"</string>

    <string name="ny_m3_title">"Oro della Cera Bianca (Bai La Jin)"</string>
    <string name="ny_m3_subtitle">"Il metallo puro e malleabile"</string>
    <string name="ny_m3_desc">
    "Generato dai Pilastri Geng Chen (Metallo Yang su Drago) e Xin Si (Metallo Yin su Serpente). \n"
    "Rappresenta una natura pura, malleabile e in costante divenire, come l'oro nobile ancora liquido nel suo stampo. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere idealista, sensibile e trasparente. Hanno talenti innati e una mente \n"
    "brillante che necessitano però di disciplina, focus e delle giuste esperienze per essere pienamente forgiati.\n"
    </string>
    <string name="ny_m3_details">"Geng + Chen / Xin + Si = Oro della Cera Bianca"</string>

    <string name="ny_m4_title">"Oro nella Sabbia (Sha Zhong Jin)"</string>
    <string name="ny_m4_subtitle">"Nascosto nella terra"</string>
    <string name="ny_m4_desc">
    "Generato dai Pilastri Jia Wu (Legno Yang su Cavallo) e Yi Wei (Legno Yin su Capra). \n"
    "Rappresenta una natura introspettiva, preziosa e nascosta, come le pagliuzze d'oro celate tra i granelli \n"
    "di sabbia. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere riservato, umile e profondo. \n"
    "Custodiscono un immenso valore interiore e talenti rari che richiedono tempo, isolamento e le giuste opportunità \n"
    "per essere scoperti e valorizzati.\n"
    </string>
    <string name="ny_m4_details">"Jia + Wu / Yi + Wei = Oro nella Sabbia"</string>

    <string name="ny_m5_title">"Oro del Gioiello (Jin Bo Jin)"</string>
    <string name="ny_m5_subtitle">"La lamina preziosa"</string>
    <string name="ny_m5_desc">
    "Generato dai Pilastri Ren Yin (Acqua Yang su Tigre) e Gui Mao (Acqua Yin su Coniglio). \n"
    "Rappresenta una natura raffinata, splendente e ornamentale, come un prezioso gioiello nato per date luce, fascino \n"
    "e prestigio. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere carismatico, elegante e attento ai dettagli. \n"
    "Hanno un talento naturale nel valorizzare chi sta intorno a loro, nel portare armonia estetica e nello splendere nei contesti sociali.\n"
    </string>
    <string name="ny_m5_details">"Ren + Yin / Gui + Mao = Oro del Gioiello"</string>

    <string name="ny_m6_title">"Oro del Fermaglio Prezioso (Chai Chuan Jin)"</string>
    <string name="ny_m6_subtitle">"Il gioiello raffinato ed elegante"</string>
    <string name="ny_m6_desc">
    "Generato dai Pilastri Geng Xu (Acqua Yang su Cane) e Xin Hai (Acqua Yin su Maiale). \n"
    "Rappresenta una natura aggrazziata, preziosa e finimente rifinta, come un fermaglio d'oro nato per esaltare \n"
    "la bellezza e lo status. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere magnetico, sensibile ed estetico. \n"
    "Si distinguono per l'eleganza, il profondo senso della dignità e la capacità innata di portare armonia, stile e valore \n"
    "nei loro legami e nel proprio ambiente.\n"
    </string>
    <string name="ny_m6_details">"Geng + Xu / Xin + Hai"</string>

    <!-- Na Yin Acqua -->

    <string name="ny_w1_title">"Acqua del Torrente (Jian Xia Shui)"</string>
    <string name="ny_w1_subtitle">"L'acqua del ruscello di montagna"</string>
    <string name="ny_w1_desc">
    "Generato dai Pilastri Bing Zi (Fuoco Yang su Topo) e Ding Chou (Fuoco Yin su Bue). \n"
    "Rappresenta una natura limpida, intuitiva e dinamica, come un torrente di montagna che scorre con determinazione tra le rocce. \n" 
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere calmo ma risoluto, guidato da una profonda onestà e chiarezza mentale. \n"
    "Hanno una spiccata capacità di fluire oltre gli ostacoli senza mai perdere la propria purezza e i propri valori originari.\n"
    </string>
    <string name="ny_w1_details">"Bing + Zi / Ding + Chou = Acqua del Torrente"</string>

    <string name="ny_w2_title">"Acqua di Sorgente (Quan Zhong Shui)"</string>
    <string name="ny_w2_subtitle">"L'acqua più pura"</string>
    <string name="ny_w2_desc">
    "Generato dai Pilastri Jia Shen (Legno Yang su Scimmia) e Yi You (Legno Yin su Gallo). \n"
    "Rappresenta una natura generosa, limpida e inesauribile, come una fonte pura che sgorga per offrire nutrimento e volontà. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere altruista, aperto e ricco di risorse. Si distinguono per la spiccata intelligenza. \n"
    "la prontezza nel condividere le proprie idee e il talento naturale nel rigenerare gli ambienti in cui operano.\n"
    </string>
    <string name="ny_w2_details">"Jia + Shen / Yi + You = Spring Water"</string>

    <string name="ny_w3_title">"Acqua del Lungo Fiume (Chang Liu Shui)"</string>
    <string name="ny_w3_subtitle">"Il fiume che scorre verso l'oceano"</string>
    <string name="ny_w3_desc">
    "Generato dai Pilastri Ren Chen (Acqua Yang su Drago) e Gui Si (Acqua Yin su Serpente). \n"
    "Rappresenta una natura vasta, inarrestabile e lungimirante, come un grande fiume che scorre verso l'oceano senza mai fermarsi. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere tenace, ambizioso e dinamico. Guardano sempre al futuro con grande ampiezza di vedute, \n"
    "possiedono una pazienza strategica e sanno guidare progetti a lungo termine verso il successo.\n"
    </string>
    <string name="ny_w3_details">"Ren + Chen / Gui + Si = Acqua del Lungo Fiume"</string>

    <string name="ny_w4_title">"Acqua del Fiume Celeste (Tian He Shui)"</string>
    <string name="ny_w4_subtitle">"La Via Lattea"</string>
    <string name="ny_w4_desc">
    "Generato dai Pilastri Bing Wu (Fuoco Yang su Cavallo) e Ding Wei (Fuoco Yin su Capra). \n"
    "Rappresenta una natura spirituale, elevata e rigenerante, come la pioggia celeste che scende dall'alto \n"
    "per nutrire la Terra. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere idealista, nobile e profondamente empatico. \n"
    "Sono guidate da una grande visione umanitaria, amano elevare lo spirito altrui e portano sollievo e ispirazione ovunque si trovino. \n"
    </string>
    <string name="ny_w4_details">"Bing + Wu / Ding + Wei = Acqua del Fiume Celeste"</string>

    <string name="ny_w5_title">"Acqua del Grande Torrente (Da Xi Shui)"</string>
    <string name="ny_w5_subtitle">"Il grande torrente di montagna"</string>
    <string name="ny_w5_desc">
    "Generato dai Pilastri Jia Yin (Legno Yang su Tigre) e Yi Mao (Legno Yin su Coniglio). \n"
    "Rappresenta una natura impetuosa, travolgente e vitale, come un grande torrente di valle che scende con forza ed energia. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere appassionato, espressivo e carismatico. Hanno una leadership naturale, \n"
    "comunicano con grande impatto e sanno muovere e motivare le masse verso un obiettivo comune.\n"
    </string>
    <string name="ny_w5_details">"Jia + Yin / Yi + Mao = Acqua del Grande Torrente"</string>

    <string name="ny_w6_title">"Acqua del Grande Oceano (Da Hai Shui)"</string>
    <string name="ny_w6_subtitle">"L'immenso Oceano"</string>
    <string name="ny_w6_desc">
    "Generato dai Pilastri Ren Xu (Acqua Yang su Cane) e Gui Hai (Acqua Yin su Maiale). \n"
    "Rappresenta una natura immensa, profonda e omnicomprensiva, come un grande oceano che accoglie e custodisce ogni cosa. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere magnetico, saggio e tollerante. Hanno una visione globale della vita, \n"
    "una grandissima resilienza emotiva e una forza interiore capace di dominare le tempeste più grandi.\n"
    </string>
    <string name="ny_w6_details">"Ren + Xu / Gui + Hai = Acqua del Grande Oceano"</string>
    
    <!-- Na Yin Legno -->

    <string name="ny_wd1_title">"Legno della Grande Foresta (Da Lin Mu)"</string>
    <string name="ny_wd1_subtitle">"Il cuore della foresta millenaria"</string>
    <string name="ny_wd1_desc">
    "Generato dai Pilastri Wu Chen (Terra Yang su Drago) e Ji Si (Terra Yin su Serpente).\n"
    "Rappresenta una natura solida, protettiva e rigogliosa, come una grande foresta che offre rifugio, stabilità e vita.\n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere generoso, affidabile e orientato alla comunità. Si distinguono per\n"
    "lo spirito di cooperazione, la resilienza di fronte alle avversità e il talento naturale nel sostenere e far crescere gli altri.\n"
    </string>
    <string name="ny_wd1_details">"Wu + Chen / Ji + Si = Legno della Grande Foresta"</string>

    <string name="ny_wd2_title">"Legno del Salice Piangente (Yang Liu Mu)"</string>
    <string name="ny_wd2_subtitle">"Si piega ma non si spezza"</string>
    <string name="ny_wd2_desc">
    "Generato dai Pilastri Ren Wu (Acqua Yang su Cavallo) e Gui Wei (Acqua Yin su Capra).\n"
    "Rappresenta una natura flessibile, elegante e profondamente empatica, come un salice piangente che asseconda il vento\n"
    "senza mai spezzarsi. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere dolce, diplomatico e intuitivo. Si distinguono per\n"
    "l'eccezionale capacità di adattamento, la sensibilità emotiva e il talento nel riportare armonia e comprensione nei conflitti.\n"
    </string>
    <string name="ny_wd2_details">"Ren + Wu / Gui + Wei = Legno del Salice Piangente</string>

    <string name="ny_wd3_title">"Legno di Pino e Cipresso (Song Bai Mu)"</string>
    <string name="ny_wd3_subtitle">"Sempreverdi anche nel cuore dell'inverno"</string>
    <string name="ny_wd3_desc">
    "Generato dai Pilastri Geng Yin (Metallo Yang su Tigre) e Xin Mao (Metallo Yin su Coniglio). \n"
    "Rappresenta una natura fiera, integra e profondamente resiliente, come il pino ed il cipresso che sfidano il gelo invernale. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere forte, leale e di sani principi. Si distinguono per l'incrollabile tenacia, \n"
    "la dignità personale e la capacità di rimanere un punto di riferimento saldo anche nei momenti più difficili.\n"
    </string>
    <string name="ny_wd3_details">"Geng + Yin / Xin + Mao = Legno di Pino e Cipresso"</string>

    <string name="ny_wd4_title">"Legno della Pianura (Ping Di Mu)"</string>
    <string name="ny_wd4_subtitle">"Tranquillo, rigoglioso e sicuro"</string>
    <string name="ny_wd4_desc">
    "Generato dai Pilastri Wu Xu (Terra Yang su Cane) e Ji Hai (Terra Yin su Maiale). \n"
    "Rappresenta una natura giovane, fertile e ricca di potenziale, come la vegetazione rigogliosa della pianura. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere genuino, gentile e laborioso. Si distinguono per l'onestà d'animo, la capacità \n"
    "di apprendere rapidamente e un talento naturale nel seminare armonia e nuove idee.\n"
    </string>
    <string name="ny_wd4_details">"Wu + Xu / Ji + Hai = Legno della Pianura"</string>

    <string name="ny_wd5_title">"Legno di Gelso (Sang Zhe Mu)"</string>
    <string name="ny_wd5_subtitle">"Il Gelso trasforma le foglie in seta"</string>
    <string name="ny_wd5_desc">
    "Generato dai Pilastri Ren Zi (Acqua Yang su Topo) e Gui Chou (Acqua Yin su Bue). \n"
    "Rappresenta una natura generosa, operosa e ricca di valore, come un albero di gelso che nutre e dà vita a frutti preziosi. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere dedito, premuroso e concreto. Si distinguono per lo spirito di sacrificio, \n"
    "la grande laboriosità e il talento innato nel trasformare risorse semplici in qualcosa di nobile.\n"
    </string>
    <string name="ny_wd5_details">"Ren + Zi / Gui + Chou = Legno di Gelso"</string>

    <string name="ny_wd6_title">"Legno di Melograno (Shi Liu Mu)"</string>
    <string name="ny_wd6_subtitle">"La fioritura vibrante e l'abbondanza interiore"</string>
    <string name="ny_wd6_desc">
    "Generato dai Pilastri Geng Shen (Metallo Yang su Scimmia) e Xin You (Metallo Yin su Gallo). \n"
    "Rappresenta una natura tenace, vibrante e generosa, come un albero di melograno capace di fiorire e donare frutti preziosi \n"
    "tra le rocce. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere determinato, creativo e appassionato. Si distinguono per \n"
    "l'eccezionale forza di volontà, l'originalità delle proprie idee e la capacità di prosperare anche nelle avversità.\n"
    </string>
    <string name="ny_wd6_details">"Geng + Shen / Xin + You = Legno di Melograno"</string>

    <!-- Na Yin Fuoco -->

    <string name="ny_f1_title">"Fuoco della Fornace (Lu Zhong Huo)"</string>
    <string name="ny_f1_subtitle">"La passione intesa ed il calore trasformativo"</string>
    <string name="ny_f1_desc">
    "Generato dai Pilastri Bing Yin (Fuoco Yang su Tigre) e Ding Mao (Fuoco Yin su Coniglio).\n"
    "Rappresenta una natura ardente, concentrata e trasformatrice, come il fuoco di una fornace che tempra e forgia con costanza.\n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere appasionato, resiliente e di grande intensità. Si distinguono per l'immens"
    "forza di volontà, l'entusiasmo contagioso e il talento naturale nel guidare e finalizzare progetti complessi.\n"
    </string>
    <string name="ny_f1_details">"Bing + Yin / Ding + Mao = Fuoco della Fornace"</string>

    <string name="ny_f2_title">"Fuoco sulla Cima della Montagna (Shan Tou Huo)"</string>
    <string name="ny_f2_subtitle">"L'incendio visibile che illumina il cielo"</string>
    <string name="ny_f2_desc">
    "Generato dai Pilastri Jia Xu (Legno Yang su Cane) e Yi Hai (Legno Yin su Maiale). \n"
    "Rappresenta una natura radiosa, carismatica e dirompente, come un fuoco che brilla sulla vetta illuminando l'orizzonte. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere schietto, brillante e appassionato. Si distinguono per la rapidità d'azione,\n"
    "la leadership naturale e il talento innato nell'ispirare gli altri e farsi notare.\n"
    </string>
    <string name="ny_f2_details">"Jia + Xu / Yi + Hai = Fuoco sulla Cima della Montagna"</string>

    <string name="ny_f3_title">"Fuoco ai Piedi della Montagna (Shan Xia Huo)"</string>
    <string name="ny_f3_subtitle">"La luce discreta che riscalda e protegge"</string>
    <string name="ny_f3_desc">
    "Generato dai Pilastri Bing Shen (Fuoco Yang su Scimmia) e Ding You (Fuoco Yin su Gallo).\n"
    "Rappresenta una natura intima, strategica e pragmatica, come un fuoco di valle che riscalda la terra e cova con pazienza. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere discreto, acuto e riflessivo. Sanno agire al momento opportuno,\n"
    "coltivano relazioni profonde e autentiche e preferiscono i risultati concreti alla visibilità fine a se stessa.\n"
    </string>
    <string name="ny_f3_details">"Bing + Shen  / Ding + You = Fuoco ai Piedi della Montagna"</string>

    <string name="ny_f4_title">"Fuoco del Fulmine (Pili Huo)"</string>
    <string name="ny_f4_subtitle">"La saetta improvvisa e l'energia elettrica"</string>
    <string name="ny_f4_desc">
    "Generato dai Pilastri Wu Zi (Terra Yang su Topo) e Ji Chou (Terra Yin su Bue). \n"
    "Rappresenta una natura dirompente, istantanea e imprevedibile, come un fulmine che squarcia il cielo e trasforma la realtà. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere magnetico, impulsivo e geniale. Si distinguono per la straordinaria prontezza \n"
    "mentale, il coraggio nelle emergenze e la capacità di rompere gli schemi con idee rivoluzionarie.\n"
    </string>
    <string name="ny_f4_details">"Wu + Zi / Ji + Chou = Fuoco del Fulmine"</string>

    <string name="ny_f5_title">"Fuoco della Lampada (Fu Deng Huo)"</string>
    <string name="ny_f5_subtitle">"La luce della saggezza che guida nell'oscurità"</string>
    <string name="ny_f5_desc">
    "Generato dai Pilastri Jia Chen (Terra Yang su Drago) e Yi Si (Terra Yin su Serpente). \n"
    "Rappresenta una natura saggia, focalizzata e intellettuale, come una lampada che illumina l'oscurità e guida i passi nel buio. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere profondo, intuitivo e riflessivo. Si distinguono per la sete di conoscenza, \n"
    "l'eleganza di pensiero e il talento innato nel portare chiarezza, consiglio e ispirazione nei momenti di crisi.\n"
    </string>
    <string name="ny_f5_details">"Jia + Chen / Yi + Si = Fuoco della Lampada"</string>

    <string name="ny_f6_title">"Fuoco del Sole (Tian Shang Huo)"</string>
    <string name="ny_f6_subtitle">"La luce celestiale che illumina e dà la vita"</string>
    <string name="ny_f6_desc">
    "Generato dai Pilastri Wu Wu (Terra Yang su Cavallo) e Ji Wei (Terra Yin su Capra). \n"
    "Rappresenta una natura sovrana, generosa e illuminante, come il sole nel cielo che riscalda e dà vita a tutto il mondo. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere nobile, magnanimo e carismatico. Si distinguono per l'onestà incrollabile, \n"
    "il profondo senso di giustizia e il talento naturale nel guidare, proteggere e ispirare le masse.\n"
    </string>
    <string name="ny_f6_details">"Wu + Wu / Ji + Wei = Fuoco del Sole"</string>

    <!-- Na Yin Terra -->
    <string name="ny_e1_title">"Terra del Ciglio della Strada (Lu Bian Tu)"</string>
    <string name="ny_e1_subtitle">"La stabilità umile che sostiene il cammino"</string>
    <string name="ny_e1_desc">
    "Generato dai Pilastri Geng Wu (Metallo Yang su Cavallo) e Xin Wei (Metallo Yin su Capra). \n"
    "Rappresenta una natura solida, accogliente e orientata al servizio, come la terra che costeggia e sostiene le grandi strade. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere affidabile, paziente e pragmatico. Si distinguono per lo spirito di sacrificio, \n"
    "la capacità di unire le persone e il talento naturale nel creare basi sicure per gli altri.\n"
    </string>
    <string name="ny_e1_details">"Geng + Wu / Xin + Wei = Terra del Ciglio della Strada"</string>

    <string name="ny_e2_title">"Terra delle Mura della Città (Cheng Tou Tu)</string>
    <string name="ny_e2_subtitle">"La fortezza interiore e lo scudo protettivo"</string>
    <string name="ny_e2_desc">
    "Generato dai Pilastri Wu Yin (Terra Yang su Tigre) e Ji Mao (Terra Yin su Coniglio). \n"
    "Rappresenta una natura imponente, protettiva e incrollabile, come le mura di una città che difendono la civiltà e \n"
    "resistono al tempo. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere fiero, stabile e di sani principi. Si distinguono per \n"
    "il forte senso del dovere, l'istinto protettivo verso i propri cari e l'incrollabile capacità di mantenere la posizione nelle avversità.\n"
    </string>
    <string name="ny_e2_details">"Wu + Yin / Ji + Mao = Terra delle Mura della Città"</string>

    <string name="ny_e3_title">"Terra del Tetto (Wu Shang Tu)"</string>
    <string name="ny_e3_subtitle">"La protezione elevata che ripara dalle tempeste"</string>
    <string name="ny_e3_desc">
    "Generato dai Pilastri Bing Xu (Fuoco Yang su Cane) e Ding Hai (Fuoco Yin su Maiale). \n"
    "Rappresenta una natura elevata, protettiva e resiliente, come le tegole di un tetto che offrono ripario dalle intemperie. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere indipendente, fiero e coscienzioso. Si distinguono per il forte senso di \n"
    "responsabilità verso la famiglia, la dignità personale e la capacità di sopportare grandi pesi per proteggere gli altri.\n"
    </string>
    <string name="ny_e3_details">"Bing + Xu / Ding + Hai = Terra del Tetto"</string>

    <string name="ny_e4_title">"Terra della Parete (Bi Shang Tu)"</string>
    <string name="ny_e4_subtitle">"Il calore domestico e la protezione dell'intimità"</string>
    <string name="ny_e4_desc">
    "Generato dai Pilastri Geng Zi (Metallo Yang su Topo) e Xin Chou (Metallo Yin su Bue). \n"
    "Rappresenta una natura intima, coesiva e orientata all'armonia, come l'intonaco di una parete che unisce i materiali e abbellisce la casa. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere sensibile, leale e costruttivo. Si distinguono per la capacità \n"
    "di mediazione, il talento nel creare ambienti sereni e l'istinto profondo nel proteggere l'armonia familiare.\n"
    </string>
    <string name="ny_e4_details">"Geng + Zi / Xin + Chou = Terra della Parete"</string>

    <string name="ny_e5_title">"Terra della Grande Autostrada (Da Yi Tu)"</string>
    <string name="ny_e5_subtitle">"La vasta via di connessione e lo spirito d'espansione"</string>
    <string name="ny_e5_desc">
    "Generato dai Pilastri Wu Shen (Terra Yang su Scimmia) e Ji You (Terra Yin su Gallo). \n"
    "Rappresenta una natura vasta, dinamica e cosmopolita, come una grande via di comunicazione che unisce mondi e culture diverse. \n"
    "Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere aperto, tollerante e lungimirante. Si distinguono per la grande adattabilità, \n"
    "la passione per il movimento e il talento innato nel gestire ampi reti di relazioni.\n"
    </string>
    <string name="ny_e5_details">"Wu + Shen / Ji + You = Terra della Grande Autostrada"</string>

    <string name="ny_e6_title">"Terra nella Sabbia (Sha Zhong Tu)"</string>
    <string name="ny_e6_subtitle">"La fluidità dello spirito e l'intuito profondo"</string>
    <string name="ny_e6_desc">
    "Generato dai Pilastri Bing Chen (Fuoco Yang su Drago) e Ding Si (Fuoco Yin su Serpente). \n"
    "Rappresenta una natura fluida, misteriosa e preziosa, come la sabbia che si adatta agli elementi e custodisce oro \n"
    "nei suoi granelli. Le persone con questo Na Yin possiedono un carattere flessibile, intuitivo e profondo. Si distinguono per \n"
    "la grande resilienza, l'eleganza nei modi e il talento innato nel far emergere il proprio valore unico con il tempo.\n"
    </string>
    <string name="ny_e6_details">"Bing + Chen / Ding + Si = Terra nella Sabbia"</string>

</resources>