<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cat_qi">"Le 12 Fasi del Qi (Shi Er Chang Sheng)"</string>
    <string name="cat_qi_intro">"Fasi del Qi (Qi Phase) / 12 Life Stages"</string>
    
    <string name = "qi_intro_title">"Le 12 Fasi di Forza del Day Master"</string>
    <string name = "qi_intro_subtitle">"Dalla Nascita all'Imperatore, fino alla Tomba"</string>
    <string name = "qi_intro_desc">
    "Questo concetto misura quanto il tuo Day Master si sente forte nel Ramo Terrestre di un pilastro. \n"
    "Va dalla fase di Nascita (piena di entusiasmo), alla fase 'Imperatore' (massimo potere) fino alla fase 'Tomba' \n" 
    "(energia di accumulo ed introspezione). Rivela se le tue azioni avranno un impatto immediato o avranno bisogno di tempo. \n"
    </string>

    <string name = "q1_title">"Nascita (Chang Sheng)"</string>
    <string name = "q1_subtitle">"L'energia emerge nel mondo"</string>
    <string name = "q1_desc">
    "Rappresenta il momento in cui il Qi prende forma e viene alla luce nel ciclo vitale. \n"
    "È l'archetipo dell'energia fresca, della curiosità innata e della crescita vigorosa. \n"
    "Simboleggia una fase fortunata e priva di preconcetti, dove la mente è aperta all'apprendimento \n"
    "e il potenziale si esprime con ottimismo ed entusiasmo contagioso. Nel Pilastro indicato indica un settore della vita caratterizzato \n"
    "da partenze fortunate, grande vitalità fisica/mentale e capacità di rigenerarsi dopo ogni crisi.\n"
    </string>
    <string name = "q1_details">"Forza del Qi: Molto Alta | Tratti chiave: ottimismo, capacità di rinnovamento, forte supporto da mentori."</string>

    <string name = "q2_title">"Bagno (Mu Yu)"</string>
    <string name = "q2_subtitle">"Vulnerabilità, crescita e purificazione"</string>
    <string name = "q2_desc">
    "Rappresenta la fase del neonato che viene lavato e purificato. È l'archetipo della vulnerabilità, della scoperta \n"
    "di sè e dell'esposizione al mondo senza filtri. Simboleggia un momento di transizione delicato ma affascinante, legato al fascino interpersonale, \n"
    "al romanticismo ed alla curiosità emotiva. Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita dinamico e sensibile, dove si impara \n"
    "attraverso la sperimentazione e gli errori, dove le relazioni e l'attrattiva giocano un ruolo centrale.\n"
    </string>
    <string name = "q2_details">"Forza del Qi: Medio-Bassa | Tratti chiave: sensibilità, romanticismo, esposizione pubblica, fascino naturale."</string>

    <string name = "q3_title">"Adolescenza (Dai Guan)"</string>
    <string name = "q3_subtitle">"L'ingresso nella giovinezza e l'ambizione"</string>
    <string name = "q3_desc">
    "Rappresenta la fase in cui il giovane indossa gli abiti della maturità, pronto a fare il suo \n"
    "ingresso nella società. È l'archetipo dell'indipendenza, dell'esplorazione del proprio potere e dell'ambizione vigorosa. \n"
    "Simboleggia un momento di grande determinazione e spinta verso il successo, dove la mente è focalizzata sugli obiettivi \n"
    "e sul riconoscimento sociale. Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita caratterizzato da un forte spirito di iniziativa, \n"
    "competitività e il desiderio di emergere, pur con il rischio di cadere nell'impulsività o nell'ostinazione.\n"
    </string>
    <string name = "q3_details">"Forza del Qi: Alta | Tratti chiave: ambizione, indipendenza, determinazione, spinta all'azione."</string>

    <string name = "q4_title">"Maturità (Lin Guan)"</string>
    <string name = "q4_subtitle">"La stabilità, il lavoro e la responsabilità"</string>
    <string name = "q4_desc">
    "Rappresenta la fase dell'adulto che consolida la propria posizione e inizia a raccogliere i frutti del proprio \n"
    "impegno. È l'archetipo della stabilità materiale, del senso del dovere e dell'indipendenza finanziaria. Simboleggia un \n"
    "momento di grande equilibrio ed efficienza, in cui la persona agisce con pragmatismo, maturità e rispetto per le regole. \n"
    "Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita solido e costruttivo, caratterizzato da avanzamenti di carriera stabili, \n"
    "affidabilità e la capacità di gestire responsabilità importanti senza farsi travolgere.\n"
    </string>
    <string name = "q4_details">"Forza del Qi: Molto Alta | Tratti chiave: pragmatismo, senso del dovere, indipendenza, affidabilità."</string>

    <string name = "q5_title">"Picco (Di Wang)"</string>
    <string name = "q5_subtitle">"Il massimo splendore e il potere assoluto"</string>
    <string name = "q5_desc">
    "Rappresenta il momento di massimo vigore, autorità e splendore dell'intero ciclo vitale. È l'archetipo del Sovrano, caratterizzato \n"
    "da una forza immensa, leadership naturale e capacità di dominare le circostanze. Simboleggia il punto più alto del successo e dell'autoaffermazione, \n"
    "ma porta con sè anche l'inizio nascosto del declino, poichè chi si trova sulla vetta può solo scendere. Nel Pilastro indicato mostra un settore \n"
    "della vita di grande impatto, dove si gode di estrema autonomia e potere d'azione, con il rischio latente di eccessivo orgoglio o isolamento.\n"
    </string>
    <string name = "q5_details">"Forza del Qi: Massima | Tratti chiave: leadership, autorità, indipendenza totale, successo."</string>

    <string name = "q6_title">"Declino (Shuai)"</string>
    <string name = "q6_subtitle">"La transizione verso la saggezza e la prudenza"</string>
    <string name = "q6_desc">
    "Rappresenta il momento in cui l'energia inizia a ritirarsi dopo aver toccato l'apice. Non indica un crollo ma una \n"
    "perdita di forza fisica a favore di un grande guadagno in termini di maturità, esperienza e cautela. È l'archetipo del saggio anziano \n"
    "o del sovrano che abdica, preferendo la diplomazia e la strategia alla forza bruta. Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita \n"
    "caratterizzato da stabilità conservativa, dove si preferisce mantenere ciò che si ha piuttosto che rischiare in nuove avventure.\n"
    </string>
    <string name = "q6_details">"Forza del Qi: Medio-Alta | Tratti chiave: saggezza, prudenza, conservazione, maturità emotiva."</string>

    <string name = "q7_title">"Ritiro (Bing)"</string>
    <string name = "q7_subtitle">"L'introspezione, il ritiro e la sensibilità"</string>
    <string name = "q7_desc">
    "Rappresenta la fase in cui il Qi si indebolisce significativamente e si ritira dal mondo esterno. \n"
    "È l'archetipo dell'introversione, dell'empatia profonda e della riflessione filosofica. Simboleggia un momento in cui \n"
    "le energie fisiche calano, spingendo la mente a focalizzarsi sulla salute interiore, la spiritualità e la comprensione psicologica \n"
    "degli altri. Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita caratterizzato da grande sensibilità, intuito e prudenza, dove è necessario \n"
    "agire senza fretta e ascoltare i propri ritmi biologici ed emotivi.\n"
    </string>
    <string name = "q7_details">"Forza del Qi: Bassa | Tratti chiave: empatia, introspezione, forte intuito, bisogno di riposo."</string>

    <string name = "q8_title">"Morte (Si)"</string>
    <string name = "q8_subtitle">"L'immobilità, la logica e la massima focalizzazione"</string>
    <string name = "q8_desc">
    "Rappresenta il momento in cui il Qi si ferma del tutto, raggiungendo un livello di quiete assoluta. \n"
    "È l'archetipo del distacco emotivo, della razionalità pura e della concentrazione profonda. Simboleggia la fine dei conflitti e \n"
    "la capacità di analizzare le cose senza l'interferenza dell'ego o delle passioni. Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita \n"
    "caratterizzato da grande acume intellettuale, precisione e dedizione a compiti che richiedono logica, ricerca o specializzazione, \n"
    "sebbene possa mancare di spontaneità.\n"
    </string>
    <string name = "q8_details">"Forza del Qi: Molto Bassa | Tratti chiave: logica, focalizzazione, razionalità, distacco emotivo."</string>

    <string name = "q9_title">"Tomba (Mu)"</string>
    <string name = "q9_subtitle">"L'accumulo, il risparmio e la protezione"</string>
    <string name = "q9_desc">
    "Rappresenta la fase in cui il Qi viene sepolto e custodito all'interno della terra per essere protetto. \n"
    "È l'archetipo del magazzino, del caveau e dei segreti. Simboleggia un momento di forte introversione, focalizzato sulla \n"
    "sicurezza materiale, il risparmio e la conservazione delle risorse personali. Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita \n"
    "caratterizzato da una gestione prudente o riservata, dove si tende ad accumulare ricchezza o conoscenza e mantenere una vita privata \n"
    "molto protetta, con la tendenza a trattenere le cose.\n"
    </string>
    <string name = "q9_details">"Forza del Qi: Bassa | Tratti chiave: accumulo, riservatezza, risparmio, protezione delle risorse."</string>

    <string name = "q10_title">"Vuoto (Jue)"</string>
    <string name = "q10_subtitle">"Il vuoto assoluto e la rottura con il passato"</string>
    <string name = "q10_desc">
    "Rappresenta il momento in cui il vecchio Qi si estingue completamente, dissolvendosi nel vuoto. È l'archetipo \n"
    "della tabula rasa, della fine dei legami e della liberazione totale dai condizionamenti precedenti. Simboleggia un punto di svolta \n"
    "drastico ma necessario, dove l'assenza di struttura lascia spazio all'inaspettato e alla pura potenzialità futura. \n"
    "Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita instabile o mutevole, caratterizzato da radicali cambiamenti, chiusure definitive \n"
    "e la necessità di imparare a lasciare andare per ricominciare da zero.\n"
    </string>
    <string name = "q10_details">"Forza del Qi: Minima | Tratti chiave : distacco, fine dei cicli, potenziale invisibile, transizione radicale."</string>

    <string name = "q11_title">"Concepimento (Tai)"</string>
    <string name = "q11_subtitle">"La scintilla iniziale, la speranza e l'idea"</string>
    <string name = "q11_desc">
    "Rappresenta il momento in cui la nuova energia viene concepita nell'oscurità, come un embrione che inizia \n"
    "a formarsi. È l'archetipo dell'ispirazione iniziale, del sogno e della speranza invisibile. Simboleggia una fase di vulnerabilità, \n"
    "ma anche di grande creatività latente, dove i progetti e le idee vengono seminati e protetti dal mondo esterno. Nel Pilastro indicato \n"
    "mostra un settore della vita caratterizzato da un costante bisogno di protezione, sogni ad occhi aperti e l'inizio silenzioso di nuove \n"
    "e promettenti fasi esistenziali.\n"
    </string>
    <string name = "q11_details">"Forza del Qi: Molto Bassa | Tratti chiave: speranza, pianificazione, vulnerabilità, potenziale creativo."</string>

    <string name = "q12_title">"Nutrimento (Yang)"</string>
    <string name = "q12_subtitle">"La gestazione, l'attesa e la preparazione"</string>
    <string name = "q12_desc">
    "Rappresenta la fase finale del ciclo, in cui l'energia cresce e si sviluppa al sicuro all'interno dell'utero. \n"
    "È l'archetipo della gestazione, del nutrimento e dell'attesa fiduciosa. Simboleggia un momento protetto, privo di minacce esterne, \n"
    "dove ci si prepara a raccogliere le forze prima di venire alla luce. Nel Pilastro indicato mostra un settore della vita caratterizzato \n"
    "da supporto costante, stabilità serena e una crescita graduale ma sicura, ideale per lo studio, la pianificazione o il consolidamento personale.\n"
    </string>
    <string name = "q12_details">"Forza del Qi: Media | Tratti chiave: protezione, preparazione, accumulo di forza, serenità."</string>

    
    
</resources>