<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cat_stems">"I 10 Tronchi Celesti (Heavenly Stems)"</string>

    <string name="st1_title">"Jia (甲) - Legno Yang"</string>
    <string name="st1_subtitle">"L'Albero Secolare - Leader Nato"</string>
    <string name="st1_desc">
    "Rappresenta un grande albero robusto. Le persone Jia sono idealiste, progressiste, testarde ma estremamente protettive \n" 
    "verso gli altri. Hanno una crescita costante e non amano essere controllate. \n"
    </string>
    <string name="st1_details">"Elemento: Legno | Polarità: Yang | Direzione: Est"</string>

    <string name="st2_title">"Yi (乙) - Legno Yin"</string>
    <string name="st2_subtitle">"L'Edera o l'Erba - Il Sopravvissuto"</string>
    <string name="st2_desc">
    "Rappresenta piante flessibili, fiori o rampicanti. Le persone Yi sono diplomatiche, incredibilmente resilienti,\n" 
    "e sanno adattarsi a qualsiasi situazione per sopravvivere. Ottimi strateghi dietro le quinte. \n"
    </string>
    <string name="st2_details">"Elemento: Legno | Polarità: Yin | Direzione: Est"</string>
    
    <string name="st3_title">"Wu (戊) - Terra Yang"</string>
    <string name="st3_subtitle">"La Montagna o la Roccia - Il Protettore"</string>
    <string name="st3_desc">
    "Rappresenta una montagna maestosa o una roccia imponente. Le persone Wu sono stabili, affidabili, protettive e agiscono \n"
    "come un punto di riferimento per la comunità. Possono risultare lente al cambiamento ma sono incrollabili.\n"
    </string>
    <string name="st3_details">"Elemento: Terra | Polarità: Yang | Direzione: Centro"</string>

    <string name="st4_title">"Ji (己) - Terra Yin"</string>
    <string name="st4_subtitle">"Il Giardino o la Terra Fertile - Il Nutritore"</string>
    <string name="st4_desc">
    "Rappresenta il terreno fertile dei campi o il giardino coltivato. Le persone Ji sono tolleranti, creative, capaci di accudire\n"
    "gli altri e dotate di una memoria eccezionale. Trovano la propria forza nel coltivare talenti e relazioni.\n"
    </string>
    <string name="st4_details">"Elemento: Terra | Polarità: Yin | Direzione: Centro"</string>

    <string name="st5_title">"Ren (壬) - Acqua Yang"</string>
    <string name="st5_subtitle">"L'Oceano o il Fiume - Il Visionario"</string>
    <string name="st5_desc">
    "Rappresenta le acque dell'oceano, dei grandi fiumi o delle cascate. Le persone Ren sono dinamiche, amano la libertà, " +
    "possiedono un'intelligenza fluida e sono in continuo movimento. Hanno una grande influenza sul proprio ambiente."
    </string>
    <string name="st5_details">"Elemento: Acqua | Polarità: Yang | Direzione: Nord"</string>

    <string name="st6_title">"Gui (癸) - Acqua Yin" </string>
    <string name="st6_subtitle">"La Rugiada o la Pioggia Leggera - L'Intuitivo"</string>
    <string name="st6_desc">
    "Rappresenta la pioggia leggera, la rugiada mattutina o i ruscelli di montagna. Le persone Gui sono introspettive, intuitive, \n" 
    "gentili ma capaci di infiltrarsi ovunque con costanza. Possiedono una spiccata sensibilità psicologica.\n"
    </string>
    <string name="st6_details">"Elemento: Acqua | Polarità: Yin | Direzione: Nord"</string>

    <string name="st7_title">"Bing (丙) - Fuoco Yang"</string>
    <string name="st7_subtitle">"Il Sole - Il Magnanimo"</string>
    <string name="st7_desc">
    "Rappresenta la luce e il calore del sole nel cielo. Le persone Bing sono generose, passionali, piene di entusiasmo \n"
    "e amano illuminare la vita altrui. Hanno un forte bisogno di espressione e trasparenza.\n"
    </string>
    <string name="st7_details">"Elemento: Fuoco | Polarità: Yang | Direzione: Sud"</string>

    <string name="st8_title">"Ding (丙) - Fuoco Yin"</string>
    <string name="st8_subtitle">"La Candela o la Lanterna - Il Mentore"</string>
    <string name="st8_desc">
    "Rappresenta la fiamma di una candela, una lanterna o un focolare. Le persone Ding sono meticolose, guidate dall'intuito, \n"
    "profondamente stabili ma capaci di infiammarsi improvvisamente. Sono leader motivatori stabili nel tempo.\n"
    </string>
    <string name="st8_details">"Elemento: Fuoco | Polarità: Yin | Direzione: Sud"</string>

    <string name="st9_title">"Geng (庚) - Metallo Yang"</string>
    <string name="st9_subtitle">"La Spada o il Ferro Grezzo - Il Giusto"</string>
    <string name="st9_desc">
    "Rappresenta il metallo grezzo, la spada o l'ascia d'acciaio. Le persone Geng sono governate dal senso di giustizia, \n" 
    "sono determinate, amano le sfide e affrontano i problemi in modo diretto. Crescono attraverso le avversità.\n"
    </string>
    <string name="st9_details">"Elemento: Metallo | Polarità: Yang | Direzione: Ovest"</string>

    <string name="st10_title">"Xin (辛) - Metallo Yin"</string>
    <string name="st10_subtitle">"Il Gioiello o lo Spillo - L'Esteta"</string>
    <string name="st10_desc">
    "Rappresenta l'oro lavorato, i gioielli preziosi o i metalli fini. Le persone Xin sono eleganti, sensibili ai dettagli, \n"
    "amano risplendere e cercano la perfezione estetica. Hanno una mente acuta come uno spillo.\n"
    </string>
    <string name="st10_details">"Elemento: Metallo | Polarità: Yin | Direzione: Ovest"</string>


</resources>