<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="cat_tg">"I Dieci Dei (Ten Gods)"</string>

    <string name = "tg0_title">"I Dieci Dei (Shí Shén)"</string>
    <string name = "tg0_subtitle">"I Dieci Archetipi della tua Mappa Energetica"</string>
    <string name = "tg0_desc">
    "I 'Dieci Dei' non sono divinità religiose ma le dieci diverse sfumature della tua personalità e del tuo potenziale."
    "Nascono dalla relazione dinamica tra il tuo Day Master e gli altri elementi della carta natale."
    "Rivelano come ti muovi nel mondo, come gestisci il successo, le relazioni ed i tuoi talenti nascosti."
    </string>

    <string name = "tg1_title">"Friend - L'Amico (Bi Jiān)"</string>
    <string name = "tg1_subtitle">"Stesso Elemento e Stessa Polarità"</string>
    <string name = "tg1_desc">
    "Rappresenta la tua forza interiore, l'autostima e la capacità di contare sulle tue forze."
    "Chi ha questo aspetto possiede una forte identità, ama l'indipendenza e sa lavorare alla pari con gli altri."
    "La sfida sta nel trovare l'equilibrio tra la ferma determinazione e l'apertura ai consigli altrui."
    </string>
    <string name = "tg1_details">"Punti di Forza: Autonomia e resilienza |\nSfida: Evitare ostinazione"</string>

    <string name = "tg2_title">"Rob Wealth - Il Leader Carismatico (Jiè Cái)"</string>
    <string name = "tg2_subtitle">"Stesso Elemento e Polarità Opposta"</string>
    <string name = "tg2_desc">
    "Rappresenta l'intelligenza sociale, l'abilità nel coltivare conoscenze ed il magnetismo verso le masse."
    "Ti dona una spiccata capacità di persuasione, rendendoti eccellente nelle pubbliche relazioni e nel lavoro di squadra."
    "La sfida consiste nel canalizzare questa energia competitiva senza farsi travolgere da spese impulsive."
    </string>
    <string name = "tg2_details">"Punti di Forza: Carisma e Leadership sociale |\n Sfida: Gestione oculata delle finanze"</string>

    <string name = "tg3_title">"Eating God - Il Creativo Intuitivo (Shí Shén)"</string>
    <string name = "tg3_subtitle">"Elemento Prodotto e Stessa Polarità"</string>
    <string name = "tg3_desc">
    "Rappresenta l'ispirazione profonda, l'immaginazione ed il piacere di godersi la bellezza della vita."
    "Dona un intelletto raffinato, amore per la cultura, il buon cibo e l'espressione di sè genuina."
    "La sfida è tradurre questa meravigliosa moltitudine di idee in azioni concrete, superando la tendenza a procrastinare."
    </string>
    <string name = "tg3_details">"Punti di Forza: Creatività e armonia interiore |\nSfida: Concretezza e focus"</string>

    <string name = "tg4_title">"Hurting Officer - L'Innovatore Ribelle (Shāng Guān)"</string>
    <string name = "tg4_subtitle">"Elemento Prodotto e Polarità Opposta"</string>
    <string name = "tg4_desc">
    "Rappresenta l'anticonformismo, l'intelligenza brillante e il desiderio di rompere gli schemi obsoleti."
    "Dona uno straordinario talento oratorio e una mente che brilla sotto i riflettori, perfetta per ispirare cambiamento."
    "La sfida consiste nel dosare la franchezza per evitare risposte taglienti e conflitti non necessari."
    </string>
    <string name = "tg4_details">"Punti di Forza: Genialità e carisma comunicativo |\nSfida: Diplomazia e tatto"</string>

    <string name = "tg5_title">"Indirect Wealth - La Mente Imprenditoriale(Pián Cái)"</string>
    <string name = "tg5_subtitle">"Elemento Controllato e Stessa Polarità"</string>
    <string name = "tg5_desc">
    "Rappresenta il fiuto per gli affari, l'intraprendenza, la gestione di grandi progetti ed il calcolo del rischio."
    "Dona una visione macroscopica e la capacità di vedere mercati, investimenti o soluzioni dove altri vedono ostacoli."
    "La sfida sta nel non farsi prendere dal brivido dell'azzardo, mantenendo un solido ancoraggio alla realtà."
    </string>
    <string name = "tg5_details">"Punti di Forza: Risoluzione di problemi e audacia |\nSfida: Valutazione realistica del rischio"</string>

    <string name = "tg6_title">"Direct Wealth - Il Costruttore Costante (Zhèng Cái)"</string>
    <string name = "tg6_subtitle">"Elemento Controllato e Polarità Opposta"</string>
    <string name = "tg6_desc">
    "Rappresenta il successo costruito con dedizione, l'affidabilità, la precisione e il rispetto del valore delle risorse."
    "Ti dona un forte senso del dovere, realismo e la capacità di stabilizzare le finanze ed i progetti a lungo termine."
    "La sfida è evitare che il desiderio di sicurezza si trasformi in ansia per il controllo o in eccessiva rigidità."
    </string>
    <string name = "tg6_details">"Punti di Forza: Pragmatismo e affidabilità assoluta |\nSfida: Apertura alle novità"</string>

    <string name = "tg7_title">"7 Killings - Il Guerriero Strategico (Qī Shā)"</string>
    <string name = "tg7_subtitle">"Elemento Controllante e Stessa Polarità"</string>
    <string name = "tg7_desc">
    "A differenza del nome tradizionale, rappresenta la resilienza pura, l'audacia di fronte al pericolo e lo spirito d'azione."
    "Forgia individui capaci di prendere decisioni cruciali sotto pressione, eccellendo nel comando e nelle emergenze."
    "La sfida consiste nel saper disattivare la modalità 'lotta' per non accumulare eccessivo stress interno."
    </string>
    <string name = "tg7_details">"Punti di Forza: Coraggio e risoluzione strategica |\nSfida: Gestione dello stress"</string>

    <string name = "tg8_title">"Direct Officer - Il Custode dell'Ordine (Zhèng Guān)"</string>
    <string name = "tg8_subtitle">"Elemento Controllante e Polarità Opposta"</string>
    <string name = "tg8_desc">
    "Rappresenta l'onestà intellettuale, il rispetto per la comunità, il senso civico e la leadership strutturata."
    "Dona una naturale attitudine nel guidare attraverso l'esempio, guadagnandosi il rispetto e la stima sociale per i propri meriti."
    "La sfida è non diventare schiavi del giudizio altrui o di eccessivo perfezionismo."
    </string>
    <string name = "tg8_details">"Punti di Forza: Integrità morale ed autorevolezza |\nSfida: Superare le paure di sbagliare"</string>

    <string name = "tg9_title">"Indirect Resource - Il Pensatore Laterale (Pián Yĭn)"</string>
    <string name = "tg9_subtitle">"Elemento Nutriente e Stessa Polarità"</string>
    <string name = "tg9_desc">
    "Rappresenta l'attrazione verso i saperi antichi, la spiritualità, l'astrologia, la psicologia ed il pensiero d'avanguardia."
    "Dona un intuito eccezionale, capace di decifrare segnali che sfuggono alla logica ordinaria e di trovare risposte uniche."
    "La sfida sta nel mantenere i piedi per terra, evitando di isolarsi nel proprio mondo mentale."
    </string>
    <string name = "tg9_details">"Punti di Forza: Intuito formidabile e originalità |\nSfida: Evitare l'isolamento"</string>

    <string name = "tg10_title">"Direct Resource - La Guida Saggia (Zhèng Yĭn)"</string>
    <string name = "tg10_subtitle">"Elemento Nutriente e Polarità Opposta"</string>
    <string name = "tg10_desc">
    "Rappresenta la conoscenza accademica, la saggezza ereditata, la stabilità emotiva e la capacità di accogliere e proteggere."
    "Dona una mente portata per lo studio profondo, per l'insegnamento e una grande sensibilità ed empatia verso il prossimo."
    "La sfida consiste nel non adagiarsi troppo nel proprio comfort, stimolando lo spirito d'iniziativa."
    </string>
    <string name = "tg10_details">"Punti di Forza: Empatia, Cultura e Stabilità |\nSfida: Vincere la pigriza ed agire"</string>

</resources>